黏土人同好區 16

什麼是黏土人？
「黏土人」模型系列是日本人物模型廠商GOOD SMILE COMPANY於2006年起所推出的一系列SD版角色模型的商品總稱。頭身比約為2.5～3頭身，以強調角色的可愛特性為重點。此系列的標誌性重點設計是，基本上可以整個系列互換的臉部表情。

實用網站

黏土人官網

GSC出貨日期

GSC Blog

黏土人出油點算？

斷關節點算？

點分正版／翻版？

翻版土人名單

呢個網好有用

[FAQ]
Q.你班型男通常去邊度買figure

A.通常都係信和,現視點 皆旺要小心假野 都有人係灣仔,銅記,屯門,元朗買既
下面張地圖係以旺角為中心

Q.咁門口都唔想出可以點呀

A.有credit card或者Paypal既話可以上GSC 日本／Global online shop訂
日:
Global: .s
送到去你屋企(只限global 日本shop要搵代運) 有特典 運費一單訂幾多都係一樣 但係價錢比較貴 同只係有得訂野

要分日本同global shop係因為有部份貨品限咗區直送唔到香港 好似艦娘咁 呢個時候就可以去日本shop訂 同埋Global會有黑白貼貼上盒

或者上amiami訂
都係送到去你屋企 不過注意返雖然標價平 但係運費都唔算平 最好同人夾訂或者自己訂多D 另外可能因為平 所以好少有現貨 如果衝現既唔好太大期望
下面係教學

Q.甚麼叫行貨,次貨,水貨,散貨

A.行貨:代理的貨品,有保障
次貨:QC唔合格 原本唔比出廠/唔小心出左廠既
散貨:非正式向代理拎貨
水貨:原本運去外地 但係運左黎香港

Q.如果確保買到正貨

A.去有信譽既鋪頭,figure盒上面會有鐳射貼紙,有的就是正貨

Q.如何分別YAHOO拍賣的賣家是否賣假貨

A.要分別是否假貨場唔難，
1) 只要睇佢實物圖係唔係上色暗淡(又或者超反光無消光)、
2) 個盒有無證紙及/或代理水貼、
3) 個 topic 係唔係寫住「廠貨、散貨、大陸正版、流出品、手辦」等等奇怪字眼、
4) 成個拍賣場係唔係全部貨品都低於市場平均值太多、
5) 有無勁多負評係關於產品質素
6) 有疑問時一定要問佢呢件係唔係正版代理貨或者係日版，而佢支吾以對九唔搭八

有以上任何一點或幾點就可以當係假野，當然交收時要驗貨，
如遇上超強膠味，外盒色彩極差似假既都唔好交收

Q.咁邊間鋪頭好D呀

A.以下僅為各網友的經驗及意見 只供參考 並且不常更新因此極可能與市場有出入

地區 鋪名(通稱) 價錢 速度 備註

旺角-信和1F 117-118 精品 跳動大 -
旺角-信和2F 228 一扭 中等 快 -
旺角 熊貓玩具 -
旺角-in's 格仔餅 炒價 準時 有行貨當日貨賣
旺角-in's e-motion 貴 慢 位殘
旺角-in's 所有格仔鋪 - 假貨多
深水步 福利模型 -
屯門-利寶 NZ 偏貴 請訂 日版居多
屯門-利寶 唔知乜名 中等 請訂 係大game鋪既執邊
*淡色字體為不建議
**信和樓層:M>1F>2F(頂樓)

Q.咁精品去邊度買會好D呀

A.信和地庫藍貓(自己睇價),兆萬中心都幾好價,搵唔到通常都上

信和正版黏土人店舖位置
**信和樓層:B2>商場入口>M>1F>2F(頂樓)

重申一次精品係有問題嘅

宇智波佐助（再販）
日本時間2020年12月22日(二) 12:00 ～ 2021年01月28日(四)12:00止

去唔去幫襯就由各位自己決定
誰是誰非唔多加評論
希望大家可以開心討論黏土人

冇問題

求其放下妹妹

我都有妹妹

小埋唔知有冇機會再販

好似再販過一次

感謝雞批巴開新post

果時未落坑

諗唔到新標題
求其開左先
大家繼續討論

FB土人買賣區間唔中有人放
$300左右

甘大蛇丸著唔到曉件衫?

冇買大蛇丸😞
等其他師兄試

LM

另類中sad

俾日本仔玩過再封盒

蠍有貨未？

唔見得人

旋拍已經有人放緊

留名

啱啱行inspoint 冇

搶閘爬頭開訂，之前灰模圖都無張，宜家即刻彩模開訂

蠍好撚正

如果有臨死流哂血塊臉就好
依家出刀幾塊臉都唔夠認真

前日五月$350買左

响信和？

特典版預訂
下面價錢已包括運費，最後會按人數下調
暫定1月頭截單，其他未截訂既都可以加單
有興趣可以留tg

ねんどろいど クリムヴェール $503 -2
ねんどろいど 初音ミクシンフォニー 5th Anniversary Ver. $623 -3
ねんどろいど 初音ミク マジカルミライ 2019Ver. $450 -3
ねんどろいど 初音ミク マジカルミライ 2020 夏祭りVer. $450 -3
**三款初音無特典，GSC限定

figma 竈門禰豆子 DXエディション $825 -2
figma 四谷 ゆみ $923 -1
figma リムル $773 -2
figma ダイ $750 -3

黑櫻陪我過聖誕

先行版
幾銀

係啊

都抵玩
普通櫻好似就快有得拎

聽日平安夜出貨

先行版有鋪開過訂

冇
舖只係開咗2月份貨

早兩日入左隻，岩岩收工去mark貴哂了

inspoint 都唔見有

圖一有無睇錯 把日輪刀係咪垂直唔到

應該擺得唔好姐
佢都係就咁禁實hold住姐

對手已經水平位 把刀仲偷埋底座個位都斜斜地
當住放唔好先 點都會訂

信和三樓有

訂左先算

謝謝

好想佢出初代,2代火影，同埋斑

火影應該長出長有

想佢快啲再販之前個啲...
而家現貨貴到喊

嗚，鼬之前都再販咗
如果等自來也就唔洗ff la

我就想等小櫻再販

淨係想買曉

冇妹妹 搵年紀最細嗰隻頂住先

幾時先再有紅A
得土狼冇紅A差D野咁

我都係因為曉先入番幾隻....

炎柱大哥把日輪刀出D火

豬頭都再販

好彩尋日買唔到

幾隻之中豬頭我覺得唔算特別好玩
善逸就最型

我差豬頭未訂
但唔係話好鍾意佢
所以唔諗住訂

豬頭既真正用途

邊度訂可以有埋炎柱個特典地台

今日訂咗六隻，但都係冇蠍

有錢

訂左邊6隻

佐助
鳴門
鳴門老豆
水柱
伊之助
炎柱

義勇仲未截？ 都好似好耐之前開訂

搵到間預多咗，留咗隻

五月呀

破產了

黑呆毛冬裝都可以出一隻

所有配件都係食

五月感覺幾好

無一花同四孽咁單調

呢隻係平行時空x alter
Fgo 吸咗嘢之後諗出嚟嘅呃錢嘢

虎仗都未出已經公佈再販

佢先係女主角

翻版嘢走啦

爭二奶就齊

四眼妹幾靚

呢排的fgo密到
連出左6，7隻，頂唔順啦

睇落就似斷咗

而家係咪已經搵唔返全新

952 貴到hihi

五月係咪冇開佐助訂

點解鋪頭訂會平過匯率一截？佐助為例 大約4500yen 計返大約330hkd
鋪頭訂300就有 咁點賺錢？

通販拎貨好似唔係就咁折匯率反正佢就實賺你，唔洗你幫佢哋擔心

你拎個零售價諗人地個來貨價....

又要攞上倉

係邊間訂?

奸笑香港有代理

入水貨先計匯率...掛

有咩倉for 擺玩具岩?

水柱？响屯門的

我自己已經租咗
但問題嗰個地方難啲畀鎖匙人

你係租 工廈倉❓唔係普通迷你倉嗎❓

想問各位近排見唔見火影小櫻有$400樓下做緊

間間都賣緊$400up，明明早兩三個月仲係平平地

咁鋪頭係點來貨？
咁連登呢度夾埋一齊來貨咪可以平啲囉？

香港D鋪有幾可會入日版

你搵到貨源都可以開間鋪專賣俾連登仔

屯門N字頭果間係價錢同行差唔多，但中sad應該冇得同官方換

最好玩係滑雪果隻(唯二手腳有關節 仲有布parts 現今土娃原型)
之後就鳥居

要日版去熊貓訂俾成棟貨你任揀唔驚sad

唔拆邊知有冇sad

出埋阿奴
仙一齊章

正呀 再出埋彭宇晏

想問行版先有保養？

之前無訂水柱，依家爭扎緊訂唔訂炎柱
本身諗住鬼滅只買主角4人加香奈乎
同埋又驚破咗界入埋柱

訂咗後悔可以放
唔訂到時想後追先嚟後悔就太遲

鬼滅全出真係大L 鑊， 我驚佢出埋無慘

無慘你唔洗驚，一定出硬
係睇下啲鬼會出幾多
一陣癲到連訓練屋果啲豆豉眼妹妹都出你重驚

錆兔真菰都出 無慘點會唔出

個櫃爆滿終於解脫到

會咩？

我無位放都繼續買

同你一樣
中毒已深
冇位拆出來擺
屋企上架床同床底都放滿哂
仍然要買

same 買左先算

想問下各位師兄知唔知elsa 同 anna依加咩價位，同埋有無邊到肯收🙇🏻‍♂️

今晚再去搵蠍

Ching我想問下咩係開紋版？

好似佐助啲咒印咁

櫻 同綠谷 返貨味，早幾日睇過仲味有

曾經係LV8/9
而家係LV3
主要都係因為土地問題

新綠谷應該有了 我拎左

明白了

綠谷尋晚已見

而家好似無點出小黏土人
第一隻入手係補件雪初音

即係炭仔額頭嗰啲

輝夜姫白銀冇人開箱嘅？

櫻好似未見過

變形金剛延期到1月

ultraman仲要延期月未定

啱啱收到message 有得拎白銀御行 但係我買唔到輝夜姬 完全唔想攞

好正

真係好正

現x點 1樓門口掛住萬x屋，依間野賣啲野係咪真?
問佢可唔可以拎黎睇下係咪真
佢話要買先會拎 所以冇買就走

孤仔啱啱通知有得拎

尋日賊通知左 岩岩拎完返緊屋企

Lm鄧開箱
孤仔次次都係等我返到屋企先嚟MSG

唔貼啦，無乜特別

個表情好呆

我收巴打放？

咁又唔好一間輝夜再販點算

1509唔知會唔會有現貨
WF野好似好少現貨

我今日都出旺角拎埋校服櫻

我訂既貨，後面貼左張白紙，產地：日本
進口：台灣，咁樣叫咩貨？

係咪表示我買左代理版？

1509會有通販 無記錯既話

等到明年6月

原來而家係快貨？

台版，台灣既代理版，香港代理通常係精英，香港有其他代理但應該唔會寫台灣

上面有巴打想夾船，你睇下夾唔夾埋你d figma

台灣GSC版，好似係
得日版同global版後面無貼野
支那上海GSC會多張殘體貼紙後後面

睇返張單 我訂左6月貨

唔該哂我日後要再搵鋪頭訂日版
第一次玩，跟網店訂，雖然知唔係假貨⋯⋯

謝謝各位

黑櫻？好似截左？

再前幾頁話夾弓凜
差d過咗figma post 提你

自己訂平30蚊左右
如果佢有興趣，夾埋都無問題
聽日會落單

係我啊巴打
想問搵你夾伊斯塔特幾銀

暫時6925+500羊運費，75算~=$557
其實都係平29蚊左右
交收就等到時夾時地

有無巴打知現時點啲鋪今日開唔開，想去賊船拎貨

唯一男角 但好正呀

想問冇冇巴打知邊度有間桐櫻買

白銀個頭右邊嗰條痕係咪個設計係咁？
因為我嗰隻都有

應該係 我都覺得怪 不過算啦 都係咁玩

校服櫻行版係咪未到大貨 想追現

櫻係online限定 應該冇行版

炭治神，彌豆子，善逸再販嗰陣未玩黏土人無訂到，想死

新一年景願

希望土人訂單唔再增長

今日先2號喎巴打，
希望每個月唔多過兩張算吧啦

無限再販架喎
同埋依家要搵應該唔難

鬼滅人氣太勁 都幾多貨

炭仔同妹周街都見
反而善逸會少見d

岩岩入左隻
想搵埋新版綠谷，不過搵唔到

信和 現實點都見到有 善逸其實最好玩啲表情好正

現時*

想問隻櫻幾錢

係g點訂左
等通販算

很想要

無留意兩隻櫻都係限定
早兩日ins好似見到差唔多600

咁貴咩

無睇錯係校服櫻580
不過好似係砂堡
其他舖唔見有

我今日行左一圈都唔覺有鋪放出黎
唔知係咪真係訂左先有

似係啦
WF/限定插水好似係得藍精個隻女僕SABER
其他都係好快賣晒
而家愈黎愈多GSC限定
唔訂都唔知有無機會再販

諗緊買唔買埋白貞土娃

我買620

等通販算

唔係好識分真假貨，去啲大鋪又搵唔到

買多幾隻就會識分 但 真係好易分。簡單就上網搵圖對下個盒，再睇下塊面顏色。但新貨比較少盜版

呢隻都係限定 乖乖地訂啦

塊臉最易睇
玩開一睇就feel到

純粹經驗分享點分真假，不喜勿屌。

全新：
1）睇有冇官方鐳貼同埋背面精英代理貼（日版冇）
2）留意右上方GoodSmile company 嘅串法同字樣
3）留意紙盒質地（正版挺身啲，可以去門市摸下）同樣式（假嘅通常會印少咗字同奇怪）
4）全新一定有膠包住隻野，腰頸都有/ 個別黏土人配件都有機會有
5）睇下個樣似唔似支那人種

有盒二手：
同上1）2）3）5）
1）叫賣家拖隻野出嚟影
2）留意吸塑有冇俾狗屌過（正版靚仔自己吸得實）

冇盒二手
同上上5）
1）交收時拔開手/腳/頸關節，應該會見到隻哈哈笑笑尻你又買
2）睇下啲細節位嘅上色有冇出界或hea尻亂整（正版絕對唔會）

散件
同上1）如有
1）睇你買咩，自己係上面執生

黏土人絕大部份都係一分錢一分貨，正常全新280-550都有，新手入坑就Google或上Youtube，睇下正版個樣，起碼有個底先。

成日係信和黑店見啲人買翻版黏土人就心Up

歡迎大家補充心得，祝各位黏土人全制霸，新一年黏土人加速繁殖，越變越有。

為左睇下翻版咩料 淘過隻鼬
個木葉護額 件曉3
你feel下

證紙唔係隻隻有

反而個底座就一定有行字印版權
初買最穩陣都係去大鋪官網訂 買多幾隻自然就識分

信和邊間係黑店？

賣150蚊一隻嗰間

原來你都係土人區

我有小埋

想要藍色果隻特別版小埋簡直係夢幻逸品

賣得特別平果三間（我冇記錯的話），三間都堆咗好多假PVC出門口
見過成班人陪一個人去買，唔知之後佢班Friend 會唔會笑柒佢買咁大隻假野返屋企

Hi

我依家有兩兄妹，炎柱豬頭近日網上訂咗，反而搵極都搵唔到善逸，琴日去完現時點見唯一一間鋪有賣善逸$600

善逸啱啱一出嗰陣成個現時點都係貨，仲要全部都唔洗食炒，仲平過再版嗰個價

我諗我知你講邊間
以前啱啱入坑嗰陣差啲中過伏
落過100蚊訂比佢
好彩我想要嗰隻佢冇貨所以退返錢

佢鋪頭前面擺嗰啲Hot Toys係正版黎 但入面啲figure全部老翻

第一唔對路印象係雙眼

好似劣等貼紙印落去

荃灣新之城有一間善逸賣399

有冇盒 用黎對比下

我炭仔兄妹訂曬土人 figma, 而家炭仔 又將會出特別版， 諗緊係咪棄土人儲齊figma 新鬼殺隊算

好似截晒
兩隻都係11月截

嗰盒啲色

假到.....

個盒我覺得同正版差唔多 但係隻土人一睇就知 最明顯係上色&冇膠紙包住關節 所以樓上話一睇就睇到

棄figma儲土人啦

d色想點

FIGMA=垃圾

Figma 個隻得d特效件同個箱想要

都係BUZZmod.個隻正

咻就係

連Goodsmile logo都冇

Nosmile Company

好似啱啱先再販開訂乍啵
你係咪問過已經截咗訂？

早兩日先見到有個女仔同男朋友係ins度買
善逸580、豬頭480
咁嘅炒價都買
唔怪得可以炒到咁高

好似1月派貨，到時周圍都會有

發現土人特效都用到落Buzzmod嗰隻

我買蠍都450

炒孤寫二月派，唔好再提早啦
一月已經爆quota

1月嗰隻係富岡，2月先啱

岩啦，洗大左新年比心機追番就得

自膠，搭車手震禁錯推文回覆

我要等再販先有得試了

差個少少時間都要食炒，笑撚死
上劇場版前都仲低過訂價
早排見到有人講02成千幾蚊都有人要

唔係玩開係咁

有冇師兄入左 赤砂之蝎 同日向寧次
點睇

諗緊入唔入手好

蝎好撚正，好撚多配件好抵玩

蝎入左 但我未開
想知寧次 我見好似冇乜特別咁

其實係，個特效一般般
但有籠中鳥印記戈幾驚喜

師兄入左

我訂左 鳴門 佐助 地達羅 鼬
入左小李 蝎
諗緊補唔補返之前嗰啲 想要我愛羅 三忍
依家諗緊補唔補寧次 依家唔入 遲啲又升

現時點啲Fate黏土人炒到好貴
得一間價錢ok 但係好似冇開

現時點成個場9成都係炒價嚟

有女隔離銀包漲啲是常識

建議上網收 價錢會平好多

巨人last season都唔再販，係咪冇機

宜家係咪已經冇乜全新嘅天元突破黏土人?
睇過唔覺有

有機會再販既

白貞幾時有？

芝麻凛再販
希望到時撲到電單車版，唔記得訂

到時衝現貨
不過要捕住第一日買

見有特價買左2隻

好難，通常返夜
BTW問定先，有無人會訂舊版芝麻凛

幾錢

我隻初版仲未開
應該有好多人會訂
你開定船差唔多（但可能街鋪平D）
因為動畫會出第二季
我估會有人睇完後追

350 240

哇屌，抵到爛
有啲想買櫻

特典版都係自己訂平少少

上星期睇仲係$300左右
今日突然減價

邊間黎，唔記得問

TG 話你知

我自己認就通常

1.格仔舖
2.成個盒包膠

都係假

所以我都常都係去
1. 頂層出面睇到啲層架彎曬個間
2. 頂層啲黏土人放係收銀後面個間
3. 孤仔
4. 五月
呢四度睇完有就有 無就算

thanks

好彩冇成千蚊買dx rin

「ねんどろいど 志摩リン、志摩リン DX Ver.」
再販決定！

正

新女唔知出唔出

遲些會出吧

同電單車版有咩分別？

唔洗食炒價了

有無巴打係台灣GSC買過？
知唔知比左錢幾耐先出貨

正 想要埋撫子

好似同初版唔一樣
冇左個厭惡表情
同埋多左一個新表情？

一樣

我想要犬山葵同大垣千明

終於等到你再版la
應該同初版一樣，果個新表情好似係電單車版其中一個表情黎

對，係出自電單車版1451
但1451版本冇左頭髮上面果個“計”
可能用黎配合電單車一齊玩

迫你買一套，撫子既表情響千明到，芝麻凛另一個“計”響惠那到

2021年第一滴血

有無巴打知幾時開訂

係hobbydigi 訂左 fate 融解莉莉絲+間桐櫻校服 仲未有貨係咪一般會遲？

利申：收到了黑聖杯櫻，好平480入手

明天

貴到痴撚線
過千蚊

準備寄貨前先扣錢，好似係
預個幾星期收到貨

hobbydigi 真係好垃圾 - 分享自 LIHKG 討論區

但佢確認左收錢都差唔多成個星期
都未見佢出貨

一套
等埋電單車開壇影相

炒成咁，我訂特典連埋著燈篤火都係5百幾

好開心！！好彩忍住唔食炒

其實真係好嬲，我追問佢地，佢地索性唔覆！

睇怕巴打張單都係俾佢哋攞咗去炒

佢黑聖杯好準時，但校服櫻無左人影，好嬲

炒都算，炒到咁高，咁樣仲點會比返件玩具我？

校服櫻網店限定
如果唔係攞去炒，會唔會係冇訂到

佢個網果時仲係有貨，我先搵佢訂

隻融解莉莉絲11月都未到貨！

宜家現時咩價位？

俾人話黑店唔係冇理由
下次搵返大間信得過嘅舖訂啦

終於出貨了
Btw 巴打們會係日本GSC訂多定台灣多？

幫襯開日本同海外店
台灣店有咩分別

未幫襯過日本 想問下日本係唔係都要轉運？
係台灣買只係咁岩見到有隻得返台灣有貨

我訂嘢試過delay兩次，一次遲半個月，不過舖頭攞日本貨，本身都遲個零禮拜
另一次遲咗成個半月，當時日本爆緊武肺好多嘢都delay
日本貨運去到十月尾十一月已經大致回復正常(至少bns集運冇乜delay)
兩個月都未到貨嘅話，你都係搵定現貨罷啦

好過份⋯⋯⋯大拿拿比左上千蚊，訂唔到，仲要扮無野/退款啦

日本網店淨係送國內，用過幾次集運未試過cut單
日本限定貨喺海外網店直頭見都見唔到，有幾次都係因為咁miss咗想要嘅模型件
神奇嘅係有啲唔賣海外店嘅嘢，台灣店反而會有

第一次就訂成千蚊嘢，隔住mon都覺得肉痛
我通常等第一張單嘅貨到咗先幫襯第二次，除非間嘢商譽好好

我比佢地呢個咁完整既網站昆左我。

唯有做多啲research

咁睇黎要兩邊都睇
但台版同日版其實有無分別
台灣轉過黎好似平幾蚊

唔知我主要買海外店冇嘅嘢
GSC有台灣店都係啱啱先知

global
可以直送香港，雖然之前係fd子幫手訂

特典預訂
ねんどろいど 志摩リン DX Ver. -2 $577

搶錢呀

連運？

冇睇呢套野，但隻土人好靚啊
想問DX版係咪冇電單車？
齊set要2個版本都買哂？

電單車志摩係另一隻黎 1451

呢隻係初款再販 DX有個營火 露營凳同個營

如果你講係張電單車牌仔就普通版都有

三個地方都可以訂 咁真係要諗下邊到訂最好

唔係日本限定就global
比多次轉運不如出去孤仔訂
雖然global同日版貼紙會唔同

買981一定買DX版
配件最多

DX版特典係一個發光既柴火（附送埋電池）

$577係包埋運費
因為今次張單得4隻芝麻凛
所以暫時係7028yen+667yen運費
落單前再有野加會調低返價錢

原來有埋電

有冇巴打喺grandline toy訂呢兩隻？
之前都打過去都話輝夜仲未到貨
白銀而家都未收到消息
係咪有咩事

真係禁住黎搶

好想買，但一入就兩隻

唔包電，要另外買

個時完全唔記得訂
不過特典得意碌木又好似無咩所謂

訂咗電單車，諗緊訂埋再販

今次再版粒燈有興趣，但粒燈成舊幾水

黏土人d特典響香港買都貴到癲

調返轉，其實係普通版平
特典版係無折扣正價加上運費
普通版如果唔係有代理其實都唔會咁平

巴打心水清，
我見有時孤仔肯開特典版都未必特別平。
但有愛嘅應該都係照比錢

睇個特典係咩再決定買咩版
之前撫子得片鬍鬚貼紙定膠片
諗都唔使諗直接買普通版
值唔值就睇個人啦
凛DX版個特典其實你識焊燈會平好多
鴨寮街買料幾十蚊內搞掂

HobbyDigi 條客服叫我等一等，幫我問同事

然後又無左縱影，成班客服真係做樣咋wor

黑店可以玩足7年，咩概念？

希望大家唔好嫌我煩，我未試過買野要受氣

我已經去日本網訂左隻，連運費都係560

佢返貨我賣出去算⋯⋯
Hobbydigi 呢間野真心警世

特典係燈珠？

者係普通既dx都有火堆？但無得發光？

我孤仔訂的

希望唔係真係冇
見佢好似呢排黏土人都無返貨
隻輝夜好似都已經炒高晒
如果到時退訂就真係

就咁睇就係，不過要落街再買埋粒LR41

睇介紹粒燈會閃爍形做柴火效果，純發光都算，閃果下唔識搞

所以乖乖地比錢GSC
之前訂左隻skytube出既大波妹模型
DX版特典又係有兩粒燈
開着又係會慢慢閃
睇過人拍片效果幾正

所以今次特典我訂硬

而加係差響邊到訂，之前未訂過特典版，驚中伏

1隻千幾羊

集思廣益，有無ching知道邊度有1332 綠谷出久現貨

一幾一隻
咪郁！ 打劫

百幾一隻

又唔係有散賣

但又講一隻幾錢

係到時現貨d鋪自己散抽既建議零售價，不過香港好似無咩地方咁賣法，都係叫你成盒食

好貴
含淚訂

今次好貴，所以唔諗住訂
留返嚟訂其他

見啲人仲想拆賣70蚊隻

自己訂550以內
不過唔知孤仔會唔會改價

先輩你唔覺得粉色果套好適合牙櫻咩

為左頭飾準備含淚入

諗住買完之後收啲散件頭

佢一直都唔出女無慘頭
愈睇愈覺得似

同時有幾盒野訂先550以內
不過呢隻唔係GSO限定，唔急住

想問下特典係多左個營火同燈芯？

多左右下個粒燈
營火本身DX版就有
特典燈比你塞係舊火下面

咁都係入dx算 成百五一粒燈

原來古迦都有訂黏土人
我以為剩係得bandie特攝野

10:50，閃既效果幾正

我自己都訂左DX版，有埋撫子就好

特典版預訂
下面價錢已包括運費，最後會按人數下調
暫定1月25號截單，其他未截訂既都可以加單
有興趣可以留tg

ねんどろいど 志摩リン DX Ver. $565 -2
ねんどろいどもあ きせかえ成人式：袴
$488 -2
ねんどろいどもあ きせかえ成人式：振袖
$548 -2

figma 四谷 ゆみ $923 -2
figma リムル $773 -3

仲要咁平訂

睇佢有限數量應該係賺小小就算
唔計運費都差唔多530

我諗住訂2隻DX普通版就算

咁你本身都有隻
我就訂多隻特典版
粒燈有佢既價值既

我考慮下先
貴多百幾蚊
另外我差小明
希望快些出再販

我想問下大家
我第一次係官網GSC訂依隻土人特典
通常幾耐可以收到貨?

因為我冇玩開土人唔太清楚流情
我諗住送俾女朋友作生日禮物

想跟芝麻凜

睇官網出貨日加多個幾星期

PM左

富岡幾時派好想玩

thanks
仲有2個月
睇下趕唔趕得切

2021年9月出貨

成年
留番下年送

現時點入面嗰幾間成間都係黏土人嘅鋪係咪賣正貨？

現時點印象無假黏土人
不過就炒價多
熱門野正常價個一兩間好快無貨

月中唔知派到今個月貨未 等義勇等得好辛苦

我都等緊
見官網出貨個list仲未有

唔係要月尾呀

應該係
個list去到18號都冇富岡

啱啱睇左 小櫻小狼都應該要月尾

原來有呢隻出？

無出過
數已走

黏土又好，figma都好
GSC成日都走數㗎啦

依隻?

真係有

水貨？

或者係港版同日版關係？

我釘哥同DX芝麻凜一齊訂，佢有問過要港版定日版咁

行同日版差唔多

DX版差唔多價啦
係DX特典版多粒燈先要500幾

自膠，以為DX版已經有燈，原來要DX特典版先有

未見過現貨

已訂古迦dx 好似仲淨21個quota

想問下有無人用過amiami 買黏土人
啱啱入咗搖曳露營坑 想買佢個DX 連營火 見amiami 有折
但係佢一方面帶曬頭盔話pre order items will be offered on a first come, first served basis. 另一方面個運費又計唔到比我 有無人試過得唔得

佢有足夠貨 放心訂
除非係Metal build 會即日cut訂

運費如果無quote 就要揀運送方式等佢計俾你

計完你可以再改嘅時候會睇到其他方法嘅價錢

有問題可以入黎問
Figure 討論（87） 蘿莉控會戰勝歸來

DX版你睇要唔要粒燈
唔要粒燈搵間大舖訂會平唔少
amiami係有打折，但都係平唔過出面舖訂
出面開緊訂同你amiami買未計運費差唔多
尤其你無其他野買，運費都唔平

就係想要粒燈呀 但係成六百幾有啲難過心理關口
Amiami 話四百幾 不過如果計佢百幾蚊運費圍返都成五百幾六百 都係再諗諗先

粒燈其實玩幾玩就收返

都未決定要唔要好

想問下間桐櫻校服版出果隻係咪先行版？之後係咪會再出返？

買左唔岩咪放番出去囉
唔買到時食炒仲大鑊

唔係
黑櫻先係先行
校服櫻係大貨

大貨周圍都好貴

吓
依家炒起咗
之前見就算先行都係冇乜炒起過
$450左右

之前見有人賣600

Amiami無燈
得GSC online shop訂先有

校服櫻係GSO限定
無訂到即係收得皮
唔會有所謂既大貨
黑櫻6月先有大貨
而家係先行版

唉仆街
咁姐係一定要去孤仔訂

我有上GSC訂夾運費
剩返一隻睇你有無興趣
暫時$565，包括運費

冇訂到校服櫻

我諗唔洗啦 慳返筆好過

今日買咗隻小雲嚟玩
有淨好多件
遲啲買埋隻小雲小吉版

咁有冇訂黑櫻
黑櫻都係限定 唔訂多數都係咁先

冇
買現貨算

應該又會比人炒到痴線

黑櫻係WF個種
應該都唔難買到
每次WF預訂貨都會有舖賣一排

見到如果訂兩隻以上，release date 唔同都只會計一次運費而且分開運，係咪真？

第一次出貨直接收2000yen
之後唔收，好似係

係

咁係咪冇訂到校服櫻就仆街，焗住食炒價現貨？？？

目前黎講係
GSO限定即係一個人最多3隻個種
訂幾多出幾多，無代理版
日本啲中古店賣緊7000幾YEN

正常

咁3個release date分3次運咁爽

咁好唔好訂埋隻八音盒初音同白槍呆？

如果唔係有特典/GSC online限定
網訂點都會貴過行版少少
但會送上門慳返車費唔使出去拎

巴打邊到有小雲小吉版買？

要上網同人收

最尾

發覺志摩凜個DX 已經包咗個營火 只不過唔識著燈 如果為咗粒LED 要加差唔多二百都係不了 好彩冷靜睇清楚姐

粒led會閃爍

有冇巴打見到靚既土人太鍾意會變兩隻？

收*

一隻開盒一隻唔開

最近開左盒蠍，好高質，想收多隻唔開裝飾又得，兩隻開出黎唔同形態又得

鐘意既每款入一隻都覺得唔夠位,連盒都無留,無條件去雙入

師兄有冇收其他火影 邊隻正
我最近入坑 想睇下追返邊啲款好

訂左隻露娜仲未到

卡卡西 連啷啷都有

火影個坑太大，之前既都冇入到。係見到蠍咁多gimick玩還原度又高先入，但火影個坑太大 所以都淨係諗住儲曉算，暫時訂左鼬同迪達拉。

計返車錢幾乎一樣不過要一口氣比哂錢
等接近deadline先訂

出貨先比錢
出一隻先收一隻

我入左小李 蠍 現貨
訂左嗚人、佐助、鼬、迪達拉、四代

咁仲好

我私心想追返我愛羅
卡卡西我等再販算 依家炒得太貴

但之前我諗住訂凜醬隻再販果陣
佢好似要即刻比錢

如果迪達拉有埋除左袍個身就好，做埋心口果個口實好正

我諗住儲第七班算
等緊卡卡西再販

小櫻依家都貴哂

其實分別不大，鋪訂比全額就驚佢執，GSC驚條鐵，佢都執我地咩都唔洗玩

同埋出貨先收錢感覺上冇咁痛，容易d唔覺意買多左

我都淨係儲第七班 + 自來也 +曉
不過仲等緊小櫻再販

依家出面自來也炒到癲左

岩岩先入坑
等緊卡卡西再販

啱啱入火影坑就見鳴門四代好多都截咗
點解唔早啲訂

台灣GSC會即時收錢
GLOBAL係出貨先收錢
日本唔清楚

GSC就14號截
正路啲大舖都應該未截

我都係諗住儲曉，如果佐助同大蛇丸有曉版就好了

係
出左貨先收錢既話會訂多幾隻
所以諗緊Global定日本訂好

日本係即時收錢

我都係訂咗未到 出信和現時點睇就大把貨

1月20日（三）出貨
Good Smile Company「黏土人 富岡義勇」
1月21日（四）出貨
Good Smile Company「黏土人 木之本櫻」（再販）
Good Smile Company「黏土人 李小狼」（再販）

終於 20出貨係咪姐係過幾日先到貨

唔知書記幾時出貨呢

太好啦小櫻同小狼出貨啦

21號出貨我仲要等兩個禮拜

白貞娃睇怕都係月尾

我都等緊，希望快啲出

我想跟進下我單野

間仆街公司上次同我講莉莉絲 + 間桐櫻
等埋同一架飛機運過黎，宜家莉莉絲有貨拎，
但間桐櫻都未有得，即係講大話，介唔係拎貨去炒！？
好在我係日本網站訂左返黎咋

之前GSC好似無開小櫻同小狼再販

30週年再販

見到有

個時好似另一個網開訂
前面有巴打問係咪會無左個特典

我訂左
但係官網寫咗30週年再販冇特典
要去otakumode到訂
入面啲黏土人唔算貴
但係運費都唔平
買咗小櫻同小狼兩隻連運700送上門
最衰冇知世

30週年版小櫻有特典
仲未訂

之前訂咗嗰隻好靚

好似無得直送香港
要訂有啲貴

有個位擺玩具 真係幾幸福

個架喺邊度買

就快開新訂單
好想知今次火影出咩角色

淘

好想要呢隻 但係遲左冇得訂

出小丸子

訂

本身都唔平
5/6百

但好正

自制

最近想買返doremi連特典
搵極都搵唔到

嘩，好正

好似係差小櫻

一個疫情炒貴哂舊時啲土人

新手想買個黏土人番office玩下
諗住買番隻舊款
係咪應該去鋪頭搵搵先再諗旋拍個d

舊款係鋪頭買未必平過旋拍
你想後追邊隻？

暫時見到有幾隻都心思思
365米卡莎
375艾倫
390里維
425赤紅
716洛克人EXE
775艾爾文
788愛德華
988鋼鐵人
1037鋼鐵蜘蛛人
1288輝夜

唉好似好不妙

全部都炒價, 唔係舊款咁簡單

係咪應該買d冷門既會好d?

依家D新手咁可怕

有錢真好

舊款冷門冇再版仲難搵

關咩事
香港人乜撚都炒
唔想食炒一係訂一係等

巨人已經出last一季
無再販就係咁先
幾隻都係好早期既款式
早一兩年都唔難搵
而家啲人唔係炒價都唔會賣
一係忍手一係比人劏

我覺得有機會去日本旅行
到時係果邊搵應該最平

都要睇好唔好彩
不過有部分可以退稅又唔使運費

日本旅行...

連鋪頭代訂都炒埋一份
見到隻校服櫻俾人炒上700蚊 真係癡鳩線

只會愈黎愈貴

點整架

呢隻原價已經比平時貴，再加埋炒價，結果係貴到離譜

日本中古上星期睇7000yen
而家7800yen

有冇巴打知五條悟炒孤截咗單未？

用返鼬太知個身
直接插大蛇個頭同啲手腳上去

知道大蛇曾經係曉既一員
但有冇一幕係著過既既衫

我有set扭蛋係出現過

1037可以等end game 岀喎

1497?

有呀，回憶中佢仲係曉果陣想偷襲鼬，果時係著住曉嘅衫

（新手想玩美好世界惠惠同和真？
知唔知邊到會有貨？
旋拍左好面都係得學生版惠惠

一玩就打大佬

原來陽渚出咗貨

我見市面都冇咩貨咁
又冇人放

尋日出左貨
等緊gsc寄來香港

係啊
除咗塊面唔同 我都見唔到有咩分別

今日去左現時點同信和
搵到鐘意個幾隻
但又淆假又淆傻仔價唔敢問
同埋搵唔到最想買個隻洛克人EXE
(我以為係冷門野）

facebook呢排有幾個人放一set ins都有但全部炒價

ins 炒到飛天慢慢隨緣佛收啦，一時衝動好易破產

巨人之前賤賣都冇人要現家就咁貴

呢個真，一路隨緣等有人放隻麻衣學姐市面上完全唔見

詩羽學姐都係

之前二月嗰陣去日本橋淨係買左mikasa冇入其他好後悔 如果佢土人出最終季version一定狗衝

ins 係？
咁隨緣啦 最希望有惠惠

小丸子上年10月孤仔開過訂

油麻地現時點商場。
我認得惠惠起碼6xx

平均係幾多到？
$300-$350？

頭先fb見到有 好快hold左

係比人hold左

巴打真識貨

呢班D新手有錢到呢

可以去ins一樓定唔知二樓近嗰間撞下彩 成日去親都有驚喜 佢啲土人好似仲有八折

聽日就去探下路 thank u 師兄

其實係日本買玩具真係唔一定平過香港
後追果啲炒起上嚟重狼過香港
我個心態只係去日本較多機會搵到啲香港搵唔到嘅嘢

唔熟，想問下巴打幾多先算炒價？
通常普遍見到都300幾一隻，400以上我就覺得有啲炒
係咪300幾以內都唔算炒？

可以上gsc睇返當年定價

早一兩個月FB好多人賣

每個人把尺都唔同
睇你自己點定
不過而家美好世界差唔多double

好耐之前入左隻智障女神
我都想後追惠惠同達克妮絲

我都係諗住等人棄坑平放算
早兩個月好多人成set咁放，不過次次都趕唔切

已經因為紅傳說再販過，除非第三季，應該無機會

睇定價
有D本身都唔止300幾啦

最後都係忍唔住手買左1037
希望第一次買無買錯假野

啱啱行現時點，善逸要成六舊水一隻，癡撚線

今朝收到陽渚

一隻邊夠

普版三百幾蚊隻好貴

果次行ins見32x $ 都想入手

依隻有冇消息 要狗衝

我都等緊梅普露

可能等第二季衝人氣

同莎莉應該都正
有雙刀玩

2022年

公佈左2022先有第二季？

上網睇到咋 未Fc

點解黏土人唔出黎明卿.........

怕痛妹明明人氣高過熊熊 但俾熊熊出左先

土人有黑點/污點用清水都唔甩係咪無得救

可愛係無價要直衝特典版！

衝特典版要快
遲一兩日驚買唔到

公佈左出FIGMA
我諗遲下會出埋黏土人
想佢出老母同不動

如果係油跡應該都無得救
你用溶劑去清周圍都會甩色
一係試下用筆刀輕力刮下
或者用遮蓋膠紙圍好啲黑點
用幼海綿砂紙慢慢磨
不過唔包成功

我選擇接受缺憾!

買多隻咪得黏土人都唔貴

貴到仆街

之前又話出北信介

平嘅先係最貴嘅

水柱

oxy 暗瘡膏 娃post 教

見左街？

一dd... 雪初音果d 大大盒一向都會貴d
紙箱人果d 無咩parts 兩舊水有交易

娃應該唔同
除左個頭有化妝，身手腳應該仲係膠既底色
黏土人得少部分係膠既底色
用暗瘡膏應該好易出事

搵d 廢膠試下先

依類驚出一兩隻就無哂影，之前套比宇宙更遠的地方見佢出左兩隻就無影

依d總覺得唔係有齊套戰隊冇咩意思l

新手想問鬼滅係咪炒得好勁

怕咪買新
奸笑有2隻未截

想問下邊度仲有蠍賣？

要衝現冇訂

巴打衝現既話會去邊到買
我都無訂

去信和睇吓囉。留意下fb,五月個啲

唔該巴打
好似未見Fb有

今日先出 好似係

咁睇黎今日做完野可以預備定

我都無訂，心思思緊

屌！你咁屌有道理又比你搞到好想買添
係咪真係今日有現？係就考慮下出去

未必一定有，但可以去撞下彩
有現嘅唔好買哂，留返隻俾我

有現未

咩料蛋治朗上到600

再販都未到

男人女人和服有無人要訂

想訂 但唔想要哂咁多套

紅色，黃色好似無咩人要

Ins有少量現，想要嘅巴打好即刻衝

4百頭

間間差唔多？係嘅話等再販訂算

再販小櫻小狼有現貨未

冇計，條女要，呢d錢係要俾人屈

21號

係喎
成日記左早義勇一日

一定好快會再販
豬頭都有得再販

義勇實會再販邊洗咁急食炒

遲啲出其他柱都會連埋佢再販仲有第二季呢......

有無人買咗變形金剛？

奇脆中午打去問未番

hobbydigi已經有email話義勇拎得
轉咗死性

可能有MON POST, 要扮番乖一排先

5月fb話有水柱現貨

其實正價係幾多

三百幾？

好彩我有訂唔急住要既真係可以等下

孤仔未有？

買咗返去都係擺，未有條件開盒
等下先

5月訂既話364

咁都係停一停 等一等先

字宙船訂既又要慢慢等

訂個啲咁平架咩？

5,364円 ＋税 唔係要400幾蚊咩

訂好似唔洗稅
通常唔係特別好大盒多件
好似都係350咁上下左右

omg 咁我咪買貴好多

其實我唔太熟，有錯歡迎其他巴打指正
你用集運訂嘅話，咁個地址計返係日本
都係國內，只比消費稅
但直送海外，唔計國內就唔洗消費稅
正如你係日本amazon直運都唔洗稅

300幾都貴左好多
以前土人係200幾蚊有交易

已經訂左豬同杏壽郎

訂貨普通版有代理

me too

有無人知古迦訂左水柱有貨未

5月訂日版好似都只係380

啱啱係月份食炒買左450佢係個櫃拎出黎話 冇喇最後一隻唔知仲會唔會番

講係咁講啫，唔係點氹你食炒你估佢真係鬼滅水柱咁Hit都唔大手入貨咩
現家連大鋪都一齊炒真係過癮

我指住個櫃 同佢講 唔該想要呢隻佢過黎開個櫃門 望一望之後就話 冇喇得番呢隻 你check下有冇問題 之後就幫我摵價錢牌 唔知係咪佢果間分店最後一隻定點 先出第二日 唔撚會咁誇張掛

水柱都入咁少貨
定真係賣撚哂

我估過一個星期就炒貴多100再拎返出嚟賣

剛剛入手

663幾錢入手

Goodsmile tw官網訂架 拉姆雷姆兩隻 連集運費 平均450 一隻
之前見ins 好似有間賣緊480？
見冇拉姆就索性上網訂

點解唔搵舖訂
普通版自己訂最搵笨
貴出面成舊水有突

450一隻好貴

雷姆$350 已經收到

冇計 個人懶

唔計好耐以前買果幾隻 都係岩岩呢個月先開始接觸
如果買d唔係新出既現貨邊度會搵到正常價少少既

唔介意二手可以上駿河屋睇下
想要全新試下去fb黏土人gp收
不過要睇係咪熱門野

收到 唔該巴打

有無人知戰場原335有無出過假野?

好多時候唔係話收就收到，要睇咁啱有冇人平價/正常價放如果錢多就另計，直接上fb打無限射程徵xxxx就得

約定的夢幻島隻emma都搵左一排 唔見有人放

義勇出左啦？

早兩日出左 尋日係信和入手

美好世界仲有得出

好似都係原版正d

原版貴到

feel到準備再販

3個女角加鬼畜真再販就後好

Figma都好正

之前已經2次再販，3次再販好少可

動森好似3次，智乃2次定3次唔記得

剩係記得saber figma有3次再販

要訂

出去炒孤拎柱先

本身冇買開初音
而家要衝

會唔會再販承太郎

好耐之前講咗 下個月會再販

太好啦
可以訂哂3隻

正炒家可以去食屎啦炒到成千蚊

我發現我D黏土娃素體仲多過黏土人總數

你中曬毒

一年一隻雪初音基本盤

好似衫都係

舊年隻雪初音仲係GSC個倉度,睇怕今年隻野到埋都未攞得

都唔平

我等7月開訂

7月係發貨喎
通販2月尾開訂
先行係現貨黎

即係下個月可以訂

我仲以為咁貴
原來早開先咁貴

Aqua~~~

等啦
呢兩年平左但相對parts 都少左
上年都仲有多個下體
今年連下體都唔覺有

頂點係2017 好多人買來為鳥居

咁下個月咪有炭仔加Aqua已知要訂

雪音一直咁貴,之前7算以下都要4百幾,依家日圓去到74-75左右,係差不多上5百了

烏居係18年,17年係星空主題

開訂啫

佢而家開既價已經係7月到貨個批
想2月有得玩貴多2舊水
佢只係知道定價開定訂先
WF貨都係一人限三咁訂
所以唔會平得去邊
黏土人aqua 5500yen當加500yen運費
計75算都要450左右，figma就525左右

牙炭有無興趣夾訂
到時我應該連埋aqua個啲一次過訂
平出面幾十左右

係邊訂? 想訂炭仔兩兄妹

上官網訂
最終選拔炭GSC官網/活動限定
自己訂要除開運費會平過街舖
普通炭兄妹再販已經截左訂
到時你再搵現貨啦

oic 我以為你地有咩窿路可以係外國網一齊訂 今個月衝完水柱下個月又要衝兩兄妹 遲入坑好慘

我都係 想訂果下截晒

GOODSMILE線上商店（預購販售）
「GOODSMILE線上商店」預購販售
2021年2月4日（四）12:00～2021年3月4日（四）12:00
※可能會於一部分活動中販售。

你地係咪2月4係官網訂?如果有人夾運到時可以預埋我

我會呀
不過等到2月22號之後
WF個三隻開訂先一次過落單

收左隻愛蜜利亞 不過下巴有膠水漬

想問下水柱特典會唔會有再販？

2隻都有興

Aqua應該full左
得返雪初音仲有剩

今次WF無限制?記得以往WF貨唔夾得其他單

咁又唔清楚
到時睇下先

膠水漬應該清得甩嘅

初音無愛

刮極都唔甩

要買啲xx劑先清掛

收工返屋企再搵d thinner試下先

天拿水有機會會洗走埋d消光, 你自己小心

心大心細

啱啱睇完2nd live, 真係好正

用擦膠輕擦試下,再唔係用中性清潔劑開水浸一陣用布抹,用天拿就玩完喇塊臉

收到返去試下先

TOF？

講緊AI 2nd live wo, 你頭先無睇?

岩岩訓醒

好正, 仲要難得同時有3萬人睇

下巴你用海綿砂紙磨下
唔好磨到個咀搞到甩色應該無咩問題

買支橙皮水試下

咁岩屋企都有 不過都係遲下先搞 隻野都幾多瑕疵咁

睇嚟都真係幾多野要執

以前隻iron man ,metal gear 都好似冇咁多問題
屋企仲有幾隻未開盒 希望唔好咁多問題

好撚好笑

今年加左價少左PARTS咩玩法

再販通常無特典送（好似係）

水柱有GSC特典咩？

有，又係一個類似鎖匙扣嘅嘢
即係彌豆子果個咁
Pattern 係佢件雙色衫

唔知有d咁既野
我睇英文版個page冇
不過應該都係會訂返行貨
咁火過應

唔知有d咁既野
我睇英文版個page冇
不過應該都係會訂返行貨

依個唔係GSC特典,係animate既特典,要上animate訂先有

仆街...係咪今年改左
WF預訂每款一人限兩隻

咁依家係咪要等啲鋪再開訂？

上年會場都有限，唔係今年改

睇錯，原來係先行貨
22號之後先訂

得返10隻黏土人，但有成13件黏土娃衫未著
仲有6套衫未拎

深坑已入

訂？

就咁睇唔係好岩心水，EMILY本身都覺得麻麻地，而家愈黎愈鍾意

我覺得唔錯

好期待小紅帽，好得意

想買輝夜姬,但出面炒到500~600蚊,有冇邊到有價錢平啲嘅現貨？

等再販

諗緊入唔入比拉姆雷姆做身

黏土娃可以同黏土人互通？

當然得,GSC就係叫人買黏土人去幫土娃換臉

咁我都想買返d娃身去換

台灣真好

有無箱係專for土人?

嘩 隻義勇個第11型特效紙好高質，會反射d光變藍光上去塊面度，好靚

有無人有興趣，特典版$525
見global仲有現貨唔使等再販

香港開到C3就有得賣了....

呢隻donki都有現貨賣.. 非特典

買唔洗諗

有無印象幾錢
我見佢特典版多隻狗先想訂埋

訂兩隻 一隻人型 一隻電鋸樣

想問下各位, 依家義勇係咪都要成4舊尾, 冇玩開見幾得意想衝

老銅嗰間？

竈門兄妹第n次再販2月8號出貨

後追者留意

咁遠就算了

我諗donki應該都要8，9算

特典係一頂 鹿角帽

仲以為有成隻狗
不過都好過膠片

比較有誠意

power

早兩日現時點480
唔見平過依個價

好似好玩過咒術系列
買硬

唔該晒

cls Maple 係咪想監修到佛誕呀

好撚正

仲有sally

出貨了！？
呢隻幾有意義 幫東京美術館籌錢修復冬木小䄂

幾好玩

好似唔覺眼再販小狼小櫻既

因為今次唔係通販,無街貨唔出奇

官網寫21號出，不過到而家都未有取貨通知

如果得日版係會遲D
不過都好多日
我都冇留意唔係通販添

好既, 唔該晒

估唔到仲有人記得佢地
乜聲氣都無，連賣都未開始賣

正到 上哂色成個角色造型好有feel

大黃蜂上色黃色果忽比想像中膠

以為會上仿金屬質感

我都等緊孤仔通知我拎貨
可能連埋長髮公主一齊拎

得一隻款？

買兩隻咪得

有興趣
tg : waitforpt

邊隻有興趣
不過琴日已經落左第二次單
有部分官網已經截左訂
二月仲有野訂既，未截都仲可以訂到

黏土人 初音未來交響樂5th Anniversary Ver. 依隻仲有無位
online shop 訂既有特典 係咪?

呢隻琴晚截左
多個圓形地台，無音樂盒既

啫係買唔到？

訂唔到啦
到時派貨睇下有無人賣

今日去左奇趣，498

今朝見fb谷有人放450

我睇睇, 唔該晒

另外我見有隻PUBG咁樣既, 都幾得意, 我見奇趣3舊幾

巴打開船嗎？

照篤機特典版448左右
不過要睇埋可唔可以同WF同一張單

WF單好似只能獨立
不可以夾普通訂單（好似）

要到時睇下有咩訂先得
開訂無耐仲有兩個月時間

我今日都拎埋Rapunzel啦，但小櫻小狼都仲未見人

問拎貨個陣搭單問孤仔仲唔知小櫻小狼消息，佢話奸笑社拖緊，佢地都未有消息

Btw估唔到Rapaunzel今次日廠出，估佢唔到

睇路
我當初就係咁樣愈買愈多

土人不嬲唔預你大幅度咁扭
支架有兩款，一大一細，同埋兩款頭尾都唔同大細，可以逐個試

佢背有翼 支架個支野係特別長 我諗緊有咩方法可以痴實佢

邊隻?

988

玩得多唔掂地既飛天做型，背個插位有機會會變大，因為全隻野靠個點支撐，耐左容易會變形。

我試過買隻二手係後面個窿太細，點插都插唔入，最後要自己開大個窿

知唔知GSC JP ONLINE送月歷送到幾時

可以試下塞紙巾，或者支架加線打圈加粗一點。
我隻伊絲塔之前淩空太耐，依家都要加料先穩陣

加咩線

今個月隻小櫻小狼係咪仲未到官網寫21號到而家都冇消息咁

呢隻做得係麻麻

諗住固定住佢就算唔會左玩右玩
但依家係好勉強咁凌晨掛住係度
係咪應該企番係地好啲？

我咁擺

頂起佢？
btw右手個藍色炮唔識整 佢個野打橫

又未至於完全固定唔到
但呢隻D件本身就唔實淨

2月21 8點

thx

有冇清有入手冬木小袖初音？
發覺一開盒好大陣膠味 都唔知係咪買左假野

唔覺有咩特別唔正常既味
咁新應該冇假野啦
你邊度買先

台灣樂隊果度買
陣味係膠臭味 又少少似"up"左好耐果種 但明明係新product

希望唔會啦, 係就大鑊

新入坑訂咗2隻，直接由LV2 跳 LV8

原來我已經LV2

玩咗一年

已經lv9級

準備下個月又訂野了

呢隻啲工藝係好差，我覺得同老翻差唔多

橙 之前隻iron spider好正 諗住慢慢儲下 第二隻就中伏

85正好多

唔好意思ar 我想請教下 大家做法
我買左小櫻番黎 佢個粒 配件 好鬆

就算插左落去 佢都會自己跌番落黎
岩岩仲跌左落唔知邊度
粒野好細 岩岩搵左好耐 好彩搵得番
通常你地會點處理？
你地會唔會搵膠水之類痴實佢？？？

個條係鐵枝
一係用AA膠薄薄擦一層上去
等乾晒之後再試下鬆緊
剩係加起末端一半就OK
太貼透明件會白化
或者用一細塊膠膜包住鐵枝塞入去
不過之後會好難拎返出黎

雪乃缺件
有無人都係咁既情況
連底座都無

好多謝你解答 我會試試 many thanks

一開箱就發現長髮公主皇冠後面個磁石甩咗出嚟

志摩電單車15號

時間唔靚

善逸無再販,之前係再發售,即係同一批次賣唔曬,再攞出黎清死貨.
記得再發售之後應該賣曬喇

呢個係再發售？

有冇清有買1111 三百有找好抵玩

Ching我都有訂 不過就唔知幾時到

蜘蛛子

點樣玩

re:0 碧翠絲再販

第一集睇到一半頂唔順就無再睇

露營除左凜之外果幾個角會唔會再販，以前未入土人坑冇入到，唔想食炒價

我都等緊

yeah, 等到了

希望新年前拎到志摩凜

咩系列黎

第二張ignore up 錯左

炭治郎 禰豆子再販 2月8出貨 下星期去衝現啦

好似幪面超人果啲咁

係邊度睇2月d野幾時出？

奸笑官網 睇出荷個欄

THX 訂左炭兄妹 善逸
但想後追JOJO

有無人收到再販小櫻
孤仔仲未有到貨message

幾時出北信介

15號先出

無希望

出面訂既應該兩日左右先派 新年可能再遲

我都想知 無消息咁

如果土人有油燈就正 ， 結果俾左餃子鍋

日本好似28/1開始慢慢出貨

孤完全未有通知

唔好再販 出酒燈ver pls

我都等緊佢同小狼

隻由崎司喺咪走咗數？
等極都未出

8....

商品名稱
黏土人 死侍 DX
作品名稱
惡棍英雄：死侍
製造商
Good Smile Company
分類
黏土人
價格
7,273日圓 +消費稅
發售日期
2021/08
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成可動模型・全可動樣式・無比例・附專用台座・全高：約100mm
原型製作
toytec D.T.C
製作協力
ねんどろん

商品名稱
黏土人 死侍 Uncanny X Force Ver.
作品名稱
惡棍英雄：死侍
製造商
Good Smile Company
分類
黏土人
價格
4,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/08
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成可動模型・全可動樣式・無比例・附專用台座・全高：約100mm
原型製作
toytec D.T.C
製作協力
ねんどろん

己有dp 想單買隻馬

屌！又嚟！？

點估到你小新都可以出兩隻

開啦

空條承太郎再販9月預定

幾時開訂？

今日公布應該聽日受注

已開！！！！

開頭預佢一隻半隻，依家咁搞法容乜易個個小朋友都出一隻
跟住校服又出一隻
Btw，不嬲都好鍾意小新睡衣裝，呢隻又要入

第一頁已加資料！！！叫人不要再去精品！！！

孤仔開左

孤仔成日偷跳

圖同日期未有都夠膽開

點解呢隻特別貴？

原價都貴

因為限定 黎緊Aqua 都係咁

呢個價真係癲左啲 其實隻野冇乜特別 都係pass

pass左就冇得玩火之神神樂

當買隻新既加配件包
會好過D

冇計 價錢真係一個好現實既問題

當特典 我覺得至少抵玩過啲特典座